[突發]特朗普肥仔金單獨會面照流出

特金會都冇人開POST，連登已死

咁多盲反侵 開黎做咩 去fox news睇 同d正常人傾好過